理性討論陳秋實

此post不封神不抹紅不抹黑
從實質證據理性討論一下大眾對佢既質疑與疑點

質疑1:Twitter LIHKG 大量人指出佢有中共後台係江派etc因為呢張相
佢同鮑彤同台食過飯

如果單靠呢張相個質疑好難成立
因為鮑彤已經唔係黨員
即使佢以前係黨員亦係趙紫陽開明派系
64支持學生

而鮑彤亦支特香港

江派正正係踩住胡趙上位
所以單憑呢張相不足以證明佢後台係中共

貨疑2:陳「支持台灣統一」，到底佢講過d乜？

我理解係佢想講大一統係中國人generally喜歡既概念，『但是今天是誰在製造中國各地人民之間的分裂』？
並唔覺得佢有表達支持台灣統一
各位可以自行理解下

3至今最有力嘅質疑：點解佢言論咁反共，又黎香港報導示威，又去武漢報導疫情都可以無事？
呢點真係無從考證，不過單靠質疑並唔係證據，只能繼續存疑觀察

以下係佢剩番而大陸又block唔到既平台：

我個人觀感並唔覺得佢似中共外宣
反而覺得佢有啲論點思辯好適合對付藍絲
同埋欣賞佢學正體字

當然閱讀時保持清醒獨立分析就唔怕被洗腦或被帶風向